《好撚嬲系列》急！幫手傳開去，救手足！

收到個消息好撚嬲！

話說有位聲稱中六學生既手足 send 咗隻 email 去 現在新聞要攞新聞片，講到明係11月11 號 6點25分至6點45分喺銅鑼灣怡和街對出 Adidas 被捕既片。

本身現在新聞果邊已經比咗條片出黎，話比條link 比 send email 入黎個學生。

但係老電覆 email 果個部門既所謂話事人一向都藍撚到發黑，落 order 唔比前線員工比條片個學生！本身成日阻部門員工罷工兼秋後算帳都已經忍佢，今次一定唔撚忍得！

條藍到發黑既廢老姓余！

幫幫手廣傳出去，希望個學生見到幫到佢！

條 link 喺度：

推

P 牌推唔到，求大家幫手散出去

Push his mother!

堅料唔好比佢沉呀